外國人好撚鍾意食牛子

勁撚大粒

大波妹煮牛子

炸起佢

cls

##

屌大圖

美食黎

有集masterchef courtney整

睇波好過睇牛春袋

一樣